香港而家係咪無晒雀巢冰極檸茶粉???

仲有邊度有得買

你講我先知有呢樣野
Lm

夏天好想沖黎飲

加冰/雪凍佢又得

好爽

早兩年價真棧買過

大生超市唔係有咩？

係囉
就算有都係價真棧 賣水貨既店先有機

上面張圖都係美國貨運黎香港賣

而家香港真係唔見有
香港本身係玻璃瓶裝

介唔介意分享咩美國網？

amazon, nestle sweet ice tea

話時話 有冇巴打買過水貨版呵力 即係個logo完全唔同樣個隻

感謝
但應該貴到仆街 買樽裝算

搵過
紀錄有人賣過
而家都無了

無 聽都未聽過

搵日行下呢間

運費實貴到喊

好立克喎

自膠

Search 關鍵字原來係冰茶
我search冰極

This 鄉下仔未出過國 唔知係咪正版

我無聽過呵力都有水貨版
邊度貨運番黎香港？

我以為你話未聽過呵力
自膠

英國好似都係差唔多樣 應該係正版

岩岩search
好立克係英國出

英國果邊都飲 有水貨來香港都唔出奇

最緊要睇佢招紙生產商 批發商